%% Fichier contenant le resume anglais, les mots-cles et les methodes de recherche.
\chapter*{Abstract}
\phantomsection\addcontentsline{toc}{chapter}{Abstract}

%% Redigez votre resume anglais ici (350 a 500 mots).

\section*{Keywords}

%% Inscrivez vos mots-cles en anglais ici (15 maximum, incluant les methodes de recherche ci-dessous).

\section*{Research methods}

%% Inscrivez vos methodes de recherche en anglais ici.

%% THESES ET MEMOIRES PAR ARTICLES SEULEMENT
%% Si vous avez insere des citations dans cette section, retirez les signes
%% de commentaires (%%) devant la commande ci-dessous et inscrivez le style
%% bibliographique et le nom du fichier .bib utilises pour vos references.
%% \HECreferences{style}{nom-du-fichier-file-name}
